amazon.jp買CD一問

新手第一次買野 乜都唔識
想問下買CD係咪可以直接送上門?

yes

amazon直郵全部都係送上門

係，有兩種。dhl就快啲，易客滿就慢啲但平一半

我買music player冇得送上門，係咪一定要代購？

咁如果我唔係屋企 屋企人可唔可以代收?

一般淨係送cd dvd 同書
其他商品大多數都唔送

有人簽名就得

唔該哂咁多位

上來送之前打來但屋企冇人我直接叫佢擺屋企門口

買親話可以直郵唔知做乜次次都話我地址有問題叫我改

貴喎哥仔